{"success":true,"data":{"codigo":"14038","nif":"510838430","rua":"Rua Cimo de Vila n\u00ba 537","localidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o \u00a0(OVAR)","codigopostal":"3880-743","descrpostal":"S\u00c3O JO\u00c3O","email":"geral@uniaofreguesias-ovar.pt","telefone":"256588396","fax":"256588553","sitio":"","codigoine":"11509","eleitores2011":"","populacao2011":"","areaha":"","nomecompleto":"Uni\u00e3o das freguesias de Ovar, S\u00e3o Jo\u00e3o, Arada e S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3","nome":"Ovar, S.Jo\u00e3o, Arada e S.Vicente de Pereira Jus\u00e3","municipio":"Ovar","nomecompleto2":"Uni\u00e3o das freguesias de Ovar, S\u00e3o Jo\u00e3o, Arada e S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3","nomecompleto3":"Ovar, S. Jo\u00e3o, Arada e S. Vicente de Pereira Jus\u00e3","censos2021":{"N_EDIFICIOS_CLASSICOS":10551,"N_EDIFICIOS_CLASS_CONST_1_OU_2_ALOJ":9809,"N_EDIFICIOS_CLASS_CONST_3_OU_MAIS_ALOJAMENTOS":734,"N_EDIFICIOS_EXCLUSIV_RESID":10537,"N_EDIFICIOS_1_OU_2_PISOS":9474,"N_EDIFICIOS_3_OU_MAIS_PISOS":1077,"N_EDIFICIOS_CONSTR_ANTES_1945":1558,"N_EDIFICIOS_CONSTR_1946_1980":3593,"N_EDIFICIOS_CONSTR_1981_2000":3675,"N_EDIFICIOS_CONSTR_2001_2010":1438,"N_EDIFICIOS_CONSTR_2011_2021":287,"N_EDIFICIOS_COM_NECESSIDADES_REPARACAO":4186,"N_ALOJAMENTOS_TOTAL":15740,"N_ALOJAMENTOS_FAMILIARES":15730,"N_ALOJAMENTOS_FAM_CLASS_RHABITUAL":11323,"N_ALOJAMENTOS_FAM_CLASS_VAGOS_OU_RESID_SECUNDARIA":4402,"N_RHABITUAL_ACESSIVEL_CADEIRAS_RODAS":4765,"N_RHABITUAL_COM_ESTACIONAMENTO":8504,"N_RHABITUAL_PROP_OCUP":8071,"N_RHABITUAL_ARRENDADOS":2359,"N_AGREGADOS_DOMESTICOS_PRIVADOS":11330,"N_ADP_1_OU_2_PESSOAS":6030,"N_ADP_3_OU_MAIS_PESSOAS":5300,"N_NUCLEOS_FAMILIARES":9257,"N_NUCLEOS_FAMILIARES_COM_FILHOS_TENDO_O_MAIS_NOVO_MENOS_DE_25":4410,"N_INDIVIDUOS":29431,"N_INDIVIDUOS_H":13968,"N_INDIVIDUOS_M":15463,"N_INDIVIDUOS_0_14":3610,"N_INDIVIDUOS_15_24":3219,"N_INDIVIDUOS_25_64":16083,"N_INDIVIDUOS_65_OU_MAIS":6519}}}